{
  "Ready to get started ?": "還在等什麽？",
  "All your books in one place, organized and safely stored": "快使用 Koodo Reader 管理妳的電子書吧！",
  "Download": "下載",
  "Demo": "網頁版",
  "All-in-one eBook reader": "發現閱讀新世界",
  "Koodo Reader is an open-source eBook reader for epub, pdf, mobi, azw3 and txt": "Koodo Reader 讓您輕松管理和閱讀各種格式的電子書，助力更高效書籍閱讀和學習",
  "Share with the world": "分享給更多朋友",
  "Share this eBook reader and help us spread the word!": "把妳對 Koodo Reader 的喜愛分享給更多的人",
  "Twitter": "推特",
  "Use Text-to-speech function to free your hands": "使用聽書功能來解放雙手",
  "Facebook": "臉書",
  "Weibo": "微博",
  "Support": "客戶支持",
  "You can contact the developer through the following methods": "您可以通過以下方式與開發者取得聯系",
  "Feedback": "反饋",
  "For general inquiries, bug reports or feature requests, please open an issue on our github page": "對於問題咨詢，功能改進和 bug 反饋，請前往本項目在github上的issue區提交。",
  "Email to us": "郵箱",
  "Any other questions? Drop us a line to": "您也可以直接通過郵箱",
  "and we’ll get in touch with you soon": "與開發者取得聯系。",
  "You seem lost": "妳好像走失了",
  "Back to Home Page": "返回首頁",
  "Privacy": "隱私策略",
  "Terms": "服務條款",
  "Please download this app on PC": "請在電腦上下載本應用",
  "Click Me": "點我前往",
  "FAQ": "常見問題",
  "Home": "首頁",
  "What you probably wonder about Koodo Reader?": "關於 Koodo Reader 您可能關心的東西",

  "Changelog": "更新日誌",
  "What's new about each version of Koodo Reader": "每個版本 Koodo Reader 的更新日誌",
  "Donate": "捐贈",
  "English": "English",
  "Translation": "翻譯功能",
  "Password": "密碼",
  "Download option for Chinese users": "國內藍奏雲下載地址",
  "Search": "搜索功能",
  "Digest": "書摘功能",
  "Bookmark": "書簽功能",
  "Text To Speech": "聽書功能",
  "Instant Translation for over 30 language": "幾十種語言即時在線翻譯",
  "Easily save any sentences into digests with one click": "壹鍵將妳喜歡的文字添加到書摘中永久保存",
  "Use bookmarks to flag your reading progress": "使用書簽快速定位到之前的位置",
  "Never let good idea slip away": "使用筆記隨時記錄所思所想",
  "Smoothen your reading experince": "完美支持觸控的的各種手勢操作",
  "Caterize your notes and digests with tags": "給筆記和書摘添加標簽，方便歸納整理",
  "Note": "筆記功能",
  "Touch Screen": "觸控屏支持",
  "Learn more": "了解更多",
  "Developer": "開發者信息",
  "Couterpart": "同類產品",
  "Resource": "資源下載",
  "Customer": "用戶條款",
  "Product": "產品信息",
  "What's more?": "更多",
  "Portable": "便攜版",
  "Multiple Formats Support": "多格式支持",
  "Koodo Reader can help you read epub, pdf, mobi, azw3, and txt files": "Koodo Reader 支持閱讀 epub，pdf，mobi，azw3 和 txt 格式的電子書",
  "All Platform Covered": "全平臺覆蓋",
  "Koodo Reader runs on Windows, macOS, Linux, Web": "Koodo Reader 支持 Windows、macOS、Linux 和網頁版",
  "Never Lose Data": "備份與恢復",
  "Save your data  to Dropbox and Webdav": "使用您喜歡的網盤備份您的數據或保存到本地存儲",
  "Profolio": "個人博客",
  "How was Koodo Reader born?": "Koodo Reader 是怎麽誕生的？",
  "Koodo Reader was born in 2020 spring during the pandemic, which starts as a personal demo project,and gradually become more powerful with more feature requested from the whole dev community": "Koodo Reader 誕生於2020年春，最初只是開發者的個人練手項目，後來逐漸得到越來越多人的關註，才有動力不斷更新下去",
  "How sync works": "同步是如何實現的？",
  "Sync only works with desktop version, you need to change your storage path to the path of your drive folder, and turn on sync function in the setting, Everytime you launch Koodo Reader, data from your drive folder will be automatically loaded to Koodo Reader": "同步僅客戶端支持，您需要在設置中把數據存儲位置改為您在本地的網盤同步目錄，並開啟從存儲位置同步功能，這樣每次軟件啟動時，會自動從該文件夾同步數據到 Koodo Reader中，您的每次退出閱讀，添加圖書，恢復數據時，Koodo Reader 又會把本地的數據同步到您的網盤同步目錄",
  "Software crashed when the imported book is too large": "圖書太大的話，打開圖書時會出現卡頓",
  "if the chapter-analysing algorithm fails to detect the chapter title in your book, the text in a single chapter could be very large, causing crash when you open the book": "這種情況壹般出現在mobi，azw3，txt格式的電子書上，Koodo Reader在導入這些格式的電子書時，會使用分章算法對電子書進行處理，如果分章算法無法識別某個章節，就會導致這壹張章的文字過多，從而解析時出現卡頓。希望您可以將該電子書提交給我們，用於改進分章算法。",
  "How Backup and Restore work": "備份和恢復是如何實現的？",
  "Koodo Reader will package all your data including your books and other personal data into a zip file named with the date, and upload to your drive, for Dropbox, data stores in /Apps/KoodoReader, for Webdav, data stores in /KoodoReader": "備份時，Koodo Reader 會將您的所有的數據包括圖書和其他個人數據打包成壹個壓縮包，上傳到您的網盤中，壓縮包的文件名為當天的日期。Dropbox的存儲目錄為/Apps/KoodoReader,Webdav的存儲目錄為/KoodoReader，恢復則為從該目錄讀取上次備份的數據並恢復到本地。",
  "Download the latest version of": "下載最新版本："
}
